容許我用粗淺嘅英文歌頌國家

An example illustrates the top most power of china kingdom.

He copied the comic from japan.

Change the appearance of character 太監 "佐為".
And change the world chess champion to be a chinese in this movie.

I just feel that I can hear the hidden will toward war in chinese country song~ 義勇軍進行曲. They shield the gun with body, running toward and kill other people.